有人話屯門開咗波，求fact check

有冇人可以fact check 吓，見到其他地方開波都update 吓

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

圖?

推，比多啲資訊

推！求fact check

置樂?

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

推,等料

push lm

成個鐘啦圖都冇張

Push

fake

fake news

大師兄嬌喘一聲

大概十分鐘前落左去買送，無事發生